撐侵侵的美國人，好自為之了

人地send過黎，唔知堅定流

正
唔好等大選啦
呢兩日好大規模出手thx

好大愛啊

未來人又中 美國內戰

來來去去咪罪惡城加州

收信嗰個一定開心死
之前買落枝散彈終於有用

好自由民主呀

RT助選團post

支那味濃

係咪支那狗做㗎

美國人會驚你呢啲恐嚇？一槍掃低你有份

後果自負啲fd

美國人啲英文幾好

出槍啦 民主黨人

你大我呀.jpg

民主黨=共產黨

要消滅

嚇鬼咩

9流英文

緊係買定幾枝ar15啦仲check insurance

FBI又拉唔到人
只拉Trump supporters

"fair warning"

中國的“溫馨提示“

當左膠同支那港共最近越見瘋狂，你就知呢班人其實越黎越驚，坐唔住啦

個個有槍真係唔知邊個應該驚呢?

撐拜登班人變左香港藍絲

等source

你點知對面無BFG 9000

Dem 一向都係藍色

SOURCE係中國領使館?

正常唔係 You have been warned 咩
You have been given "fair warning" 好大陸式英文

唔撐了

連登=大紀元

d英文

英文好怪

保險agent呢招好野

You is die

痴9線

三更半夜趁你瞓著咗放火燒你屋
冇仇報

“...and make that it is current...”

一睇就知係支那式英語啦，啲grammar真係我睇完都黑人問號，要直譯支那語先明講乜

『we attack should Trump not concede the election』

『we recommend that you check your home....... and that it has adequate coverage"

『You have been given "Fair warning"』

用bfg 10000

高級黑

You know too much la.

goodest english

其實你可以話佢啲英文唔簡單直接
但未必係錯

"should Trump not concede the election" 係啱嘅
只係香港人慣咗"if Trump not concede the election"

"Fair Warning"係legal term
只係呢嗰case用錯晒

入到枝AR-15 坐係屋企等你班ON 9 BLM 入黎

佢寫咩鳩

好耐啦

美國比中共魔爪伸到過去
佢地要唔要因為咁打中共就睇佢地經濟穩唔穩定
有咩事都一定怪鳩中共
台海南海問題美國早就想打中共
係差一個有力藉口 中共都知自己事日無多

namaste

郵件恐嚇係聯邦重罪嚟㗎喎

用詞語氣都唔對稱，睇我一舊舊奇奇怪怪咁

左膠 加州獨立 唯一出路

到時就真。國定殺戮日囉

WWIII有眉目

中共同民主黨又策劃恐怖襲擊

同恐嚇有乜分別？

有錢都冇命享啊屌

諗起呢個meme

佢係咪以為人地唔可以開槍還擊

當然成件事我覺得好流 一張紙代表唔到啲乜

Exact7y
佢嘅行文係懶晒formal
呢啲文字多數係正式文件如法律同保險先會出現嘅

但明明係恐嚇信

支那味濃
乜撚嘢放咗你嘅資料入database

好驚呀

恐嚇人然後話人against democracy

香港藍絲都無咁癲

Deep state 最強助選團

連登班垃圾左膠登粉重好意思老屈TRUMP SUPPORTERS先係美國藍絲

有無連登仔出黎捉下grammar 文法

係咪英文差嘅人最鍾意捉人grammar?

too long didn’t read

自己搵人寫信

印象中美國人最唔怕被人迫出手好多開槍自衛都係零秒出手

保衛家園，當場射殺，高尚情操

啲英文

連燈

They speak 美文？

流浮山刀手

係好撚怪，warning變咗律師信

封信帶出到既意思就得，呢去信會唔會布段時間，現在trump應該輸緊💩💩 Joe Biden 咁出位現在

死啦篇恐嚇信幾似我d英文（當年英文肥佬）
有乜計可改善

支那 伊朗 蛾佬 日日出招分化

撐trump果d應該低下階層多wo, 低下階層根本冇野輸

Attack trump supporters= freedom of speech
Biden scandal = violated community guidelines

而家周圍都有裝cam
仲有你攝呢d紙你估美國POPO唔會同你巡多d你個區咩

嘻嘻

係我地渣啫

咁撚似d藍絲口吻

呢啲咁嘅野邊個都識打啦

無乜grandma 錯

我自己都可以印一張出嚟